嬲完可以做乜？

和理非聽住
今日見到狗隻入新城市、太古舉槍指住市民。
我地已經無得再唔反抗，唔反抗既下場就係被捕+拉入狗署虐待。
如果你地唔想手足同自己被捕，一定要敢於掟野，就算唔敢掟磚，掟水樽都可以。
掟野已經係相對風險低d，一個人掟當然無用，但100個、1000個、10000個
我地要視身邊每一位係自己家人、我地一齊掟野，班狗就會驚、退後。
香港人，反抗！

犯法不了

嬲完可以返工囉
唔係點

出nono集會都犯法

千祈唔好喺扶手電梯撞啲狗落去 或者由高層跳落去 壓死佢哋

全港罷買可樂！

大家千祈唔好呀

屌千祈唔好啊

冇野可以做

千祈唔好咁做啊，我同你地講

千祈唔好千祈唔好千祈唔好千祈唔好

千祈唔好千祈唔好

千祈唔好千祈唔好千祈唔好

仲有千祈唔好喺高層林啲油落去 再dum打火機落去呀

千祈唔好放波子啊

習曱甴 曱近平

千祈唔好

專心區選啦

千祈唔好啊

佢係咁打壓和理非行動 重點樣爭取區選支持
呢啲係應對方法

和理非唔該開左twitter account先

掟呀
要反抗呀

千祈唔好
千祈唔好
千祈唔好

千祈唔好
千祈唔好

呢個真係唔好
火向上燒
除非上面有另一個出口
唔係盞困住自己...

推

不如報數數夠20一齊掟
當然小心唔好掟到自己人啦

千祈唔好剩係倒油應該冇問題

尋晚旺角班狗俾人撚到

籌備大罷工

我反而覺得掟野唔洗好似打狗咁call齊人先去，只要見到有第一個掟，之後d人跟住就ok

乜9都車埋去就啱

返工

屌你老母千祈唔好

我發夢由一開始唔掟，到睇住手足俾人拉俾人打真喺會發惡夢
所以邊到依家研究點推鉛球
發夢咋發夢咋

好老實講 好多人真係得個嬲字 唉

嗌口號！好！拍手！

幾時一人一磚頭

事實喺一大班人繼續返工

借位推推 有間名校好想出名 中學生需要大家幫手

可以繼續交稅 加佢地人工

你班暴徒

嬲完要攬炒

雀巢咖啡罐

商場多CAM唔建議

但係未落場前 係出面就唔好亂拋垃圾啦 罰1500好貴架

其實商場係我地佔優勢，佢一衝入黎鳩捉果陣佢地會散曬
果陣只要齊心上去搶人亂毆就得

跣手

對抗警暴指南（街坊都適用），入嚟集思廣益，睇下有冇得出抗暴手冊，bot唔好入嚟

Reddit 要人

Push

媽的貢丸

香港人要起義

掟野已經係最入門架啦

下一站，元朗

你咁講都係想嚇走晒d想化既和理化姐
犯法？捉到咪係，捉唔到邊有法

咁多人掟，點知係邊個

嬲完就返工 聽朝瞓醒就會有民主

唔好啊

好鍾意扑碎完d磚放喺路邊

班狗犯法有淆過咩

每人渣住一舊啦下次要

我應該講清楚d，係出黎街頭抗爭個陣

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

Agger

通常果d千祈唔好做到最後都真係冇人做

仲驚犯法傻的嗎？

嬲完最好殺狗

今日新城市有好多狗係扶手電梯落，兩邊梯都係落，好窄嘅個空間，都有好多人掟野落去，我心諗如果呢個時候有10幾杯野飛落去，不得了，一定冚狗產。

想入再教育營未出聲囉

唔反抗就係咁

啱啱又有人被斬甩耳 肯反抗未

進攻先係最好嘅防守

唔好掟磚唔好掟重身既野

千期唔好呀

一定要掟野

Sorry 無用顏色分段
入嚟討論下 改完會再開過

商場攻防戰 建議全街坊裝轉核心商場

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

叫甴近平，然後話中共好嬲，再打飛機

我想搵返幅gif 好耐 thx

唉 無計 悔氣說話斬無用
要拉埋和理非一齊進化

一人一枝加士伯好過

其實乜都好啦，一齊掟野已經令到班狗會驚

我希望下次出黎見到大家係有野係手

好似話雀巢罐夠硬，大家可以試下

唔好咁做啊

聽日準時返工

悔氣說話就免啦，大家一齊加油進化啦

唔飲好d

有幾隻好好飲GA 果汁用玻璃好夠凍， 又有蓋， 唔洗一次過飲哂

唔好
反抗呀

可以大家一齊升lv

香港人多既只係怨氣，而唔係士氣

有無圖

態度正確 我地要一齊進化

lp

香港人，掟野